變過心嘅女人要唔要得？

如題：
要得： 有女好過冇女
唔要得： 俾狗都唔撚屌

人總會犯錯，何必一次錯誤就判死刑？

好多負評

你當佢係性玩具唔好放上心就ok, 中出即飛

個正評就係我比

要得 唔好結婚咁解姐

中出即飛

男女都不要得

如果一齊左後先知佢之前對ex變心而鐘意另一個ex，最後正正常常咁先同你一齊呢

即係笠過人帽啦仲點要得

你既